點睇今朝無酒由撐敗燈到叫人唔好移民

之前同今朝無酒同一陣線個班點睇

佢不嬲好鬼

今朝無酒班同事呢

基本上時事台撐乜，果班人就會反乜

特朗普
攬炒巴
黃世澤
移民

爛牙cc台都冇人撐啦

咬台果時就有聽

班"真心膠"呢
早幾日洗晒版鞭屍個喎

班洗版狗呢喂

屌，呢條傻閪pr駁唔撚到就無視人
算柒數啦佢

條撚屌我無所謂
我淨係鞭班"真心膠"

撐登果啲？

尤其班洗版狗

鞭

前兩日鞭到洗版
而家唔使受屌?

我撐，我叫交加街38號